估下係咩嚟嘅

嘉明

左手

木枱

這是每天孤獨多一些的味道

冇一個啱